配合8月5日罷工

所以勇武派先換對策 警硬就用軟對外 當然唔想又有衝突 但就算有 就似想沖但又非沖 手拖手唱國歌 警沖就即走 去下一站 各區開花 （但唔好辛苦記者走得太多地方）頭盔可能較抵用 但轉用多個一帶一路國家民用軍帽 對外感覺做場gd show “不打老弱軍人” 太極、六點半棍法、伏手、圈手、枕手、日字衝拳、小念頭轉不停 #bewater

因而家呢種戰術 每次比佢地捉走一批批人 流水式消耗大家manpower 當被捉後會48小時提堂，加快群眾式過堂後 再立令禁足某地區 變相跟佢地劇本走 一錯一步可以即入獄 佢地再下一功

被硬攻 就軟化吧

（覆姓：性奴）叫偉聰果位又打開口牌 因港澳辦比左支強心針（最後通牒）定軍心。

當有2千軍力，勢如破竹。
但爭下二三百軍力，只會俾人捉。